有班垃圾唔配生存係世上

只會侵蝕地球資源

樓主係其中一個

你都係